[PC/PS4/XBOX] PES2019 討論區 3

想問 ps4 ML 點用 legend
或者幫 legend 改返岩個名

去撚到三

4 先岩 sorry

改名就咁係edit果度改就得

但目測今集冇得中途以插入形式加入球員所以一係開ml前將legend加左入現實既隊先，一係就將legend複製到自建球員咁半途加入ml

但呢個方法應該會冇排陣既相仔

以前有個載入球隊資料，今集冇左

2025年

綠帽巴

跳下跳下容乜易又一年

好冇癮 本身offline mode已經好簡陋 仲要比k社移走個選項
佢出legend就擠牙膏咁慢慢出 今次個dlc多左阿祖安奴,列高巴呢d
下次都係擠牙膏咁吊你癮 唔通擺隻game擺到季尾齊曬人先開檔玩咩
由佢8月尾出game到依加已經浪費左我2個月時間
係呢個dlc之後個ai gameplay先勉強叫做ok 如果佢係10月尾出game我都冇咁嬲
ai有返少少遠射 單刀唔會cup停個波回傳 龍門識出黎封位
之前佢列左幾點gameplay會改善既野佢都算講得出做得到
本身以為呢d問題解決左之後可以享受隻game
但唔知點解經過左呢2個月之後 已經冇乜動力去玩隻game 覺得好空洞

係，但佢其實唔應該加快個節奏，個系統啲不足之處即刻出哂黎，呢兩集先有既傳波傳錯哂方向我真係毫無頭緒佢搞左啲咩黎，一傳快啲佢個系統就追唔到

佢呢方面都想現實啲 如果唔係你一拎住個波猜完場 對面玩家都無癮

靜咗咁多